銀行開戶+中銀股票一問

想開華僑永享既戶口，見佢好似係新加坡既但又有發展到去內地，到底佢有無變左做中資？

想轉走中銀既股票去新銀行戶口，可以點做？

轉倉一來一回隨時仲甘過你賣咗再買返啦

咁華僑永享開唔開得過？股票唔轉都算。但存款想轉

亨呀 亨呀!

填form轉倉 兩邊銀行都要通知
通常會收你5蚊一手轉倉費再加stamp duty同tax
收股票銀行通常都唔收

去星馬免手續費提款
可惜冇錢多個戶口